擁抱美好時光 (La Belle Epoque) 好戲無人傾？

睇左，好正，無咩人講，想搵人討論下。
唔係好多驚喜既戲，但幽默爽快。
有番少少年紀又拍過拖既一定有感受。

上左？之前睇trailer覺得幾吸引，一search以為係上年french movie festival既事黎所以無再留意

法國上年d法國戲都咁撚高汁

上左啦，聽日仲有3場，唔睇應該會落

睇咗 輕輕鬆鬆笑下又ok窩心 一套幾輕鬆嘅作品

電影中心有

岩岩睇左 前段好好睇
但我覺得後段失色左...

但尼首音樂印象好深刻

個尾收得唔錯

係，啲歌用得好好
好入到個mood